港共開始心急要追數

本港和澳門當局收到復星通知，進口的復必泰新冠疫苗封蓋包裝有瑕疵，為謹慎起見，港澳即時叫停接種。多間接種復必泰疫苗的社區接種中心外仍見有大批市民排隊，有市民按預約時間到場，才知道暫停接種，直言感到很錯愕「唔知咩事」。亦有市民知悉後稱，叫停是較安全做法，對復必泰仍有信心。

係囉係囉

肥水不留別人田

港豬第2針要打科興了

強制溝針實驗

4興疫苗monkey都唔要
咁多貨咪唯有搵殖民地港豬散貨囉
所以BioNTech咪「有問題」唔比打囉
廢老加油啦，300慢人簽名支持蝈安法，打針就5%人都唔夠

有可能

打four ching 死人
--> 嚴重事故,冇直接關係, 繼續接種
-->冇人敢打
-->蟹左
--> BioTech 包裝有事
-->有咩事講唔出
-->嚴重死人, 唔比打BioTech
-->淨係得four ching 打
-->散晒蟹貨

中國一制裁歐盟果幾個官員,第二日就話復必泰包裝有問題,真係好符合一貫既作風

送去亞非拉賣咪得